睇完辯論好上popvote表態喇喂

睇完辯論好上popvote表態喇喂